【出口轉內銷】微博上多人買了救救口罩！

識咩 最正最正宗

好野嚟

繁體唔可信

害人之物又傳返自己国

湖北出貨

張文宣原本係寫俾自己人睇
唔信咪算囉